如果你唔係你父母既子女,佢地就唔愛你,咁佢地仲係唔係對你無條件既愛

如果我唔係我父母嘅子女 咁佢地就唔係我父母
咁佢地對我當然冇無條件嘅愛
但我依然有來自我真正父母嘅無條件嘅愛

秒殺

父母咪就係條件囉

咁梁振英唔係你親生老豆
你得唔到佢無條件既愛
有冇問題

心水清

每個人有父母係必然嘅事
this is always true

就係因為你係佢哋仔女 佢哋先錫你
你係佢哋仔女=條件
如果你冇呢一個條件 佢哋就唔會愛你
所以呢個並唔係無條件嘅愛
只係嗰個條件我哋控制唔到

always true 既條件都係一個條人手

個條件控制唔到/成立唔到，就唔好諗埋d無謂野啦

條件點會成立唔到只係我哋撇除唔到姐
呢個係事實喎

咁你認唔認為人類嘅存在/誕生屬於一個條件？

你將每個例子推去極端嘅話一定係唔合理嫁
事實上你老豆老母會唔會對一個唔係佢嘅仔女嘅人咁好？
如果唔會嘅話咪證明左你係佢仔女就係佢對你嘅愛嘅條件囉

點解係極端
事實黎喎我覺得如果用撇除唔到黎講
人類嘅存在/誕生係絕對屬於一個條件

人類嘅存在或者誕生係屬於大背景程序 係前設左
如果冇人又點樣存在有愛？
但係愛唔係只係存在喺父母子女之間
所以你所謂嘅條件唔係討論範圍之列
你要駁呢個不如駁埋我下面果兩句

陶傑講得啱
支那人真係無羅輯
仲要無知同自大

前設係條件嘅一種
討論空間無限過包唔包前設喎

唔前設你點討論
你做實驗都有前設啦大佬
想拉我落去玩泥漿摔角？

咪係囉
如果話「佢地係你父母」已經屬於係一個條件，已經否定咗前設人皆有父母
而呢個前設係樓主賦予嘅，樓主只係話你唔係你父母嘅子女，冇話過如果人類唔需要經由父母所生

樓主要討論嘅係 父母嘅愛係唔係無條件
以我講緊嘅係而家你嘅父母係因為你係佢仔女先咁錫你 如果你係其他人嘅仔女 咁自然就係由其他人去錫你 而你原本嘅父母就會對你漠不關心 咁就已經睇到佢哋對你嘅愛就係出於你係佢哋仔女啦
點解會否定咗人皆有父母
而家拗緊嘅係冇咗個一重身份 佢哋仲會唔會咁愛你
如果唔會嘅話就唔叫無條件
而如果好似你講嘅話 養父養母嘅案例又點計？
同埋想問你駁到我上面嗰個問題未

我#2寫得好清楚quote我做咩?

條件咪就係你要係佢子女

如果我唔係我父母嘅子女 咁佢地就唔係我父母
咁佢地對我當然冇無條件嘅愛, 我所損失嘅只係兩個唔係我父母嘅人對我嘅愛, 同「父母對子女嘅愛係無條件」呢句說話冇沖突
但我依然有來自我真正父母嘅無條件嘅愛喎 (?)

咁咪又loop一次
屌理解能力係咪真係咁差
定係你真係將生活想像得咁美好